<resources>
    <string name="test_game_name">大话西游</string>
    <string name="test_game_size">213M</string>
    <string name="test_game_status">12.12日开服</string>
    <string name="test_game_type1">角色</string>
    <string name="test_game_type2">3D</string>
    <string name="test_game_type3">可爱</string>
    <string name="test_game_type4">竞技</string>
    <string name="test_game_type5">萌萌</string>
    <string name="default_login_hint">登录/注册</string>
    <string name="update_phone_show">当前已绑定手机账户：%s</string>
    <string name="update_email_show">当前已绑定邮箱：%s</string>
    <string name="test_large_text">游戏介绍游戏介绍游游戏介绍游戏介绍游戏介绍游戏介绍游戏介绍游戏介绍游戏介绍游
        戏介绍游戏介绍游戏介绍游戏介绍游戏介绍游戏介绍游戏介绍游戏介绍游戏介绍游戏介绍游戏介绍戏介绍游戏介绍游戏介绍游戏介绍游戏介绍游戏介绍游戏介绍游戏介绍游戏介绍游戏介绍游戏介绍游戏介绍游戏介绍游戏介绍游戏介绍游戏介绍</string>
    <string name="smart_install_accessibility_service_description">辅助功能安装服务</string>
    <string name="pay_desc">注：充值成功以后，可到我的游戏中查询游戏币余额。
        \n网上银行充值说明：
        \n1、您必须开通了网上银行业务；
        \n2、充值最多不能超过10000元。
        \n3、如果您用信用卡支付，请确认该信用卡的网上交易限额大于等于您的充值金额；
        \n4、充值的游戏币只限于该款游戏内使用。
        \n5、充值时务必确认好您的充值金额及充值游戏，准确无误后再进行充值，避免输错金额或游戏选择错误导致的失误，如因未仔细确认金额造成的充值问题或充错游戏，我们将不予处理此类退款申诉。
    </string>
    <string-array name="game_feedback">
        <item>色情内容</item>
        <item>携带病毒</item>
        <item>恶意扣费</item>
        <item>含不良插件</item>
        <item>启动不了</item>
        <item>其他</item>
    </string-array>

    <string-array name="service_title">
        <item>返利帮助</item>
        <item>充值帮助</item>
        <item>账号安全</item>
        <item>其他帮助</item>
    </string-array>

    <string-array name="service_item1">
        <item>如何申请返利</item>
        <item>无法申请返利</item>
        <item>返利到账时间</item>
        <item>返利到账方式</item>
        <item>道具申请方式</item>
        <item>返利未到怎么办</item>
        <item>返利到账不符</item>
        <item>如何查看角色ID</item>
    </string-array>


    <string-array name="service_cont1" formatted="false">
        <item>① 什么是游戏返利：
            \n游戏返利是指的那个充值达到返利活动要求后，可以获得的游戏货币或道具的奖励。一般为BT游戏的标配活动，部分折扣/H5游戏也有此类活动；
            \n② 如何申请返利：\n纷享游戏首页，底部导航栏"十"字键内"返利"出申请；
            \n注：道具申请可以在申请时，将道具内容填写在返利申请返利说明栏(部分自选道具需要注明详细道具名称)</item>
        <item>① 请确保当前APP登录账号和游戏充值账号一致；
            \n② 请核对您单日充值总额是否满足返利活动要求；
            \n③ 部分游戏返利仅限充值后48小时内申请，逾期无法申请，请联系客服；
            \n④ 请核对是否已通过其他方式申请过返利。</item>
        <item>返利一般会在申请后，24小时内完成发放；
            \n部分游戏周末或节假日返利会稍有延时，如有延时一般会在工作日尽快安排发放，无需担心；
            \n注意：当日的返利申请，建议在确认总额后再提交，避免申请后继续充值错过更高的返还奖励；
            \n如若延期，确定返利依然未收到，可联系客服协助核实。</item>
        <item>返利到账形式一般有以下几种：
            \n① 发放在游戏内邮件中，注意查收领取；
            \n② 直接发放在背包中，需要使用后才可获得奖励（如元宝卡、礼包等）
            \n③ 在游戏某个【领奖】图标中进行领取；
            \n④激活码形式发放，可以在纷享游戏APP消息中进行领取，然后在游戏内激活；
            \n⑤ 直接发放到角色，需要自己留意金额道具相关变化。</item>
        <item>有道具返还的游戏，在申请返利的时候，将要申请的道具内容一并写到返利说明栏中（部分自选道具需要注明详细道具名称）；如果已申请返利，但未备注道具，可联系客服协助。</item>
        <item>① 请确认提交的申请信息完全正确，列如区服、角色、角色ID等。可在申请后关注申请是否被驳回，以及驳回原因，修正重新提交即可；
            \n② 请勿在返利未发放前修改游戏内角色名称，角色名称不对可能导致发放失败，甚至发放到其他角色；
            \n③ 请确认在纷享游戏APP内已经提交了返利申请，如未申请，自然是无法发放哦；
            \n④ 确实未到账，请联系客服协助咨询。</item>
        <item>一般原因如下：
            \n① 检查活动日期与充值时段是否匹配，如果不是活动期间的充值，那么无法获得对应奖励的；
            \n② 检查返利申请时是否忘记在返利说明栏填写道具奖励，以及道具名称是否详细，或特殊返利活动比例；
            \n③ 其他原因导致的发放错误；
            \n④ 根据返利比例和下方返利计算方法，核实是否计算有误；
            \n以上问题，如发现返利内容和应得内容不符，可及时联系客服反馈，协助补齐奖励或了解原因。
            \n\n返利计算方式：【充值金额】X 【返利比例】X 【游戏充值比例】= 最终获取元宝数量\n举例：A游戏充值比例为1:300;您充值100元后，活动返利为10%，那么应得返利元宝：100x10%x300=3000元宝</item>
        <item>不同游戏角色ID查看方法不同，但基本类型如下：
            \n① 点开游戏内角色头像，可查看角色ID；
            \n② 点击游戏内设置选项，可查看角色ID。</item>
    </string-array>

    <string-array name="service_item2">
        <item>充值未到账</item>
        <item>支付限额怎么办</item>
    </string-array>

    <string-array name="service_cont2">
        <item>① 【账号登录错误】请确认登录账号和充值账号是否一致；
            \n② 【支付未成功】请确认是否正常通过支付宝或微信付款成功；
            \n③ 【其他故障】支付成功，但游戏未到账，可退出游戏后重新登录查看，如果依然存在问题，请联系客服协助。
            （另每笔订单支付间隔不要过短，低于一分钟的多笔支付可能存在存在异常导致无法到账）</item>
        <item>当支付提示达到商户限额，可尝试切换稳定网络或4G提交，病适当降低单笔充值额度，分多次支付一般即可避免。
            如果游戏内或者活动有单笔充值额度要求，可选择分多次支付购买游戏币，然后游戏内充值选择用游戏币一次性付款。</item>
    </string-array>

    <string-array name="service_item3">
        <item>忘记账户</item>
        <item>忘记密码</item>
        <item>如何换绑手机</item>
        <item>账户被盗、交易专栏</item>
    </string-array>

    <string-array name="service_cont3">
        <item>账号充值过：联系客服提供任意一笔订单支付记录或支付记录截图，即可帮您查到对应账号；
            \n账号未充值：联系客服提供帮助（绑定手机号、游戏、区服、角色名、注册时间）等有印象的信息协助查询，
            此类查询因无明确数据可查，故耗时较长，甚至难以找回。</item>
        <item>【有绑定手机-号码可用】，可通过忘记密码选项自助进行找回修改密码；
            \n【有绑定手机-号码无用】，可向客服提供账号和支付宝、微信支付方式的历史支付支付记录截图，
            核实；如未涉及账号交易或账号共享，且充值记录核实无误则可以找回；
            \n【未绑定手机-又充值过】，可向客服提供账号和支付宝、微信支付方式的历史支付记录截图，核实找回。
            \n【未绑定手机-没有充值】，可向客服提供账号和注册时间等协助核实找回。</item>
        <item>① 在纷享游戏APP内（我的-账号管理-修改手机号），通过当前绑定手机短信验证后即可解绑换绑；
            \n② 如果之前绑定手机不可用，可向客服提供账号和支付宝、微信支付方式的历史支付记录截图，进行核实，未涉及账号交易或账号共享，且充值记录核实无误才可协助换绑。</item>
        <item>郑重声明：请合理保护个人账号信息；凡线下交易、账号共享导致的账号纠纷问题。官方不予受理；
            \n为什么不受理线下交易、账号共享纠纷问题：
            \n① 线下交易、账号共享等产生的纠纷，没有明确的交易流程和单号证据，且聊天截图、转账截图等均可伪造，基本无法判断事实真伪，故
            无法根据双方说辞判断真正归属。折也是各大游戏平台对于此类问题无能为力的原因。因此建议珍惜自己的账号财产，避免损失时求助无门。
            \n② 从本质意义而言，账号共享、线下交易本就是自身对个人账号财产安全的不负责任。PS：一般来说，游戏账号不会莫名其妙被盗。
            以下三种情况最容易导致账号安全问题：使用辅助工具、账号线下交易、账号共享给其他用户导致信息被修改。</item>
    </string-array>

    <string-array name="service_item4">
        <item>下载登录异常</item>
        <item>游戏内悬浮窗</item>
        <item>电脑如何玩手游</item>
        <item>IOS设置信任</item>
    </string-array>

    <string-array name="service_cont4">
        <item>【下载很慢】
            \n① 请检查网络是否畅通，尝试切换网络（3G/4G/wifi）在下载；
            \n② 请检查手机存储空间是否充足；\n如果依然无法下载，请联系客服咨询；
            \n【登录异常】
            \n① 无法进入游戏--请检查当前游戏是否维护中，如服务器正常可联系客服咨询；
            \n② 无限登录账号--联系客服核实是否为服务器故障；
            \n③ 卡更新进度条--切换网络尝试或简称存储空间是否充足；
            \n【长时间未登录进入保护状态】
            \n保护状态是对用户账号安全的一种自动保护设置；遇到此类问题可直接联系客服协助回复即可正常登录。</item>
        <item>如何开启游戏内悬浮球：
            \n方法:1：手机【设置】--【应用】--当前游戏名称--【权限管理】--悬浮窗打勾
            \n方法2：手机【安全中心】--授权管理】--【应用权管理】--【应用管理】--当前所玩游戏--悬浮窗打勾</item>
        <item>① 在电脑上安装安卓模拟器，可自行搜索选择下载，不如海马模拟器、夜神模拟器等；
            \n② 在电脑上搜索下载纷享游戏APP安装包/或直接搜索当前游戏安装包下载；
            \n③ 打开模拟器，将此安装包拖进模拟器安装。即可正常使用。</item>
        <item>安装游戏后，点击游戏提示"未信任的企业级开发者"，可进行如下操作：
            \n【设置】--【通用】--【设备管理/描述文件】--选择要信任的企业级证书--点击信任即可</item>
    </string-array>

</resources>
